默克爾：不要排斥中國

德國總理默克爾呼籲人們不要排斥中國，而應設法讓中國融入世界多國體系。

據德國廣播電台報道，周二傍晚，默克爾在柏林美國研究院獲頒基辛格獎，發表答謝講話。在影射冷戰和目前的美中貿易衝突時，她表示，中國致力於重新扮演其作為領先國家的歷史性角色，讓不少人驚怵。對此，她頗能理解。因為中國在經濟上獲得了成功，但更是共產主義，而非民主。這讓人們很難接受。但默克爾呼籲人們不要再次陷入兩極化的世界秩序。

默克爾還表示，對歐洲而言，跨大西洋關係繼續是重要的。在未點名美國總統特朗普的情況下，她警告說，不要摧毀二戰後建立起來的國際秩序。

默克爾獲得以前美國國務卿基辛格命名的這一獎項，是因為她對跨大西洋夥伴關係和維護國際組織做出了努力。

默克爾始終重視德中經貿關係，而美中貿易衝突也給德國經濟帶來壓力。

雖然特朗普政府已將華為及其產品定義為“國家安全風險”，並要求盟友排除華為。但默克爾始終沒有附和。據德國媒體報道，雖然德國政界有多個聲音反對華為參與德國5G建設，但默克爾總理日前再次表示，原則上反對排除任何一家公司參加德國5G建設，反對德國就華為是否參與5G建設採取單獨行動。她要求在歐盟層面上就☭華為☭是否允許參與5G做出決定。

0的難民融入哂德國未. 屌佢老母

德國自從二戰輸左之後變成左膠

過兩日
[突發]德國確診首宗新型冠狀病毒肺炎病例

德國重未係兩次世界大戰之中吸取到教訓？

真心連對比都對錯

共產主義 VS 民主？

咁資本主義 VS 一黨專政呀？

德國婆係咪食屎食壞腦呀

武漢肺炎 is on the way
Gogogo

你真係痴線架WO肥婆

基辛格獎

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

要求香港真雙普選作為第二階段中美貿易協議一部份

而家美帝要求強国簽左第二階段先撤關稅
所以強国一定要被迫情況下同美帝簽協議
香港要搭順風車

另外, 所羅門聯署:

共諜獎

肥西默係共碟

不要排斥中國肺炎

She’s trying, a bit too hard

條八婆繼續咁口硬囉
執政聯盟盟友SPD講明要踢走華為

推德國民間戰線啦。只有民情先會令呢啲奶共政棍收皮

唔好排啦 輸國際形象㗎

1 月 27 日到期, 欠 7600

2 月 1 日到期, 欠 66000

2 月 14 日到期, 欠 62000

E肥婆到底伏左歐盟幾多獲

佢幾時落台話？

柏林幾時整班機直航去武漢

東德教育

難啲掛
條肥婆個黨仲隻手摭天緊

左毒上腦

ok肺炎外交

點解一個經歷過東西德時期嘅女人可以係左膠底

東德婆肯死未?

有無人可以獅了個死肥婆

屌你老味仲未撚瞓醒

德國快接收支那肺炎病人

Germany should take the initiative to accept more Chinese immigrants and send experts to China for curing the WARS.

東德共匪落地獄

屌你老母咩德國婆

佢係東德人，左膠

冥頑不靈就係呢d

好似做左好撚耐

【第廿叄期牆紙x民記】黃色經濟起革命 良心消費衛我城

FB :
TG :

廿年啦屌，仲係On99999

武漢直航飛機，不要排斥

Ok 分流武漢病人去醫一醫啦

訓佐40年

咁你排斥緊香港屌你死肥婆

默克爾的選舉資金邊度嚟？

呢個堅左膠 咩膠都收底

屌佢又唔係話晒收左好多比政治打壓既人

難民都識揀去晒德國

真心左膠 屌走左佢又唔得

德國三次世界大戰都企錯邊

送武漢人去德國醫
德國醫療超班

武漢包機直通德國集中治療
唔好去其他地方好唔好

共青團嘅作用在於滲透，而家有效果了

次次選擇都係佢贏
吹佢唔漲

我依家就排鳩埋你

痴撚線

美國佬柒完一獲仲有人自投羅網

On99

肺炎融入社區

訓醒未呀肥婆？2020年喇，仲對共狗抱有改變之心

輸民意的

佢係撚左膠底，根本東德共底

建議德國以叛國罪立案調查肥婆

做咩呀 震過貓王既肥西想做架兩呀？

呢條共諜

証明你唔岩聽既野,唔代表人地

中立講得佢肯收劉霞 黃台仰

只可以話佢真心左膠 膠得好盡

送鳩哂D肺炎患者去默克爾屋企到 屌你老母死臭閪!!

共青團

快啲接收武漢難民

搵班中國人去外國搞破壞
一石擊起千層浪

叫多啲德國人入武漢幫拖囉咁多嗲

shit
借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

你攬撚住佢啦咁，屌你老母

屌你老母啦肥婆 幾時收檔呀你

真面目越黎越浮上面了

證明一個國家安穩太耐 就會變左

死不悔改

之前話 講赤納粹會得罪德國 真係得啖笑

垃圾國家

想聯合極權中國打世界大戰?

東德肥婆左膠現形

要求德國全面接收支那WARS病人
DONT GIVE UP OF THEM

點解德國冇次簡岩邊真燈神

Dllm
當年入WTO咪俾左一次機會lor
結果係點大家都見到
融合你條毛咩
當全世界弱智

咁德國就不要排斥中國肺炎啦 融入德國啦

肥婆: 俾佢地入黎啦 會輸民意架

德國口交部亞太大使：
支持柒婆止暴制亂

成班奶共奶到咁

得侵仔先拯救到呢個世界

希特拉年代係極右民粹主義
而家好似矯枉過正

物極必反
納粹倒台後
德國一路向左不復返

係咪想激到nazism抬頭

條肥婆未受過匪共苦咩？

仲想比中共融入世界 訓醒未？

一直覺得以德國為既歐盟太過大愛
連羅馬尼亞, 希臘呢堆垃圾窮國都收入會

融入德國就未，強行插入德國婦女就唔少

超級左膠，係融入到就融入咗喇！

佢唔明我哋有幾水深火熱

第三次世界大戰：
美國vs中俄德法英

侵：我要打十個

武漢直飛柏林囉，屌你老母

送大禮

係咪傻撚左呀屌你老母, 唔係世界要同中國對立, 係中國要企係世界對立面呀. 共產主義獨裁就係對人類自由既最大威脅, 你對唔對得住新疆幾百萬困係集中營既人呀肥婆, 仲記唔記得albeit mach frei 呀仆街

人民幣vs美金

德國幾時大選垃圾肥婆快啲落台

屌你老母 左膠

屌你老母死肥婆 收撚咗支那幾多錢呀
一係佢就係傻既 難民件事佢個朵都臭曬

咁撚大愛
快啲比啲病吱入德國用德國啲醫療啦

地球online 2020新春DLC
WWIII NAZI X CHINAZI
現以在steam上架

德國俾條東德餘孽揸旗, 等亡國都得啦

咁難聽既說話左膠都講唔出

-0-0

咩領先國家？又話係發展中國家？

佢都係想選舉亡黨者。

幾時收中國難民

現形了

融入左幾十年都融入唔到，仲越行越遠
咁都俾機會支那就等住冚球鏟啦

得啦，收晒武漢人please

資深黨員

慢左幾拍，
美國之前都諗住中国可以響同全世界合作過程中變番正常，但係而家已經睇清中共嘅真面目。

左膠，佢唔會融入，係要你跟返佢果套玩法

美國咪俾緊機會佢做返個文明國家囉
肯融入就簽第二階段

冇合約精神=信唔過=講咩都嘥氣

美國: 民主外送
支那: 病毒外送

融撚左幾十年都融唔到d乜

奶共狗基辛格

Not 左膠，係直情共產底

Push.

唔洗去德國了

死左膠

第二個我唔會屌。但做得德國總理，竟然唔知「中共」與「中國」有天淵之別？WW2，全球制裁其喺「德國納粹」還是「德國」

左膠之母

共諜

克林頓奧巴馬奶晒野，仲要接納？

要求德國全面接收中國難民/患肺炎病者
以表現包容行為

而家唔撚係排斥佢，比左幾十年時間佢，係支那人唔肯容入世界！

Nazi某d野其實做得冇錯
反共產主義同民族主義（唔extreme其實冇問題）

所羅門契爺講得岩
默克爾真係同共狗有關係

有2個地方女人做大位都出事
香港 德國

因為佢老豆on9到帶全家移民到東德

由加入WTO 開始畀咗成廿年時間重唔撚夠?

係時候俾德國試下WARS

德意志準備亡國啦

先由港警融入武漢開始

準備接受支那肺炎啦

共狗肥婆。早死早著

左膠只係掩飾
阻膠全部都係便衣
而德國婆係暗共

已經比中国嘅肉棒打開咗市場

支持

啱啱瞓醒？
香港 美國 唔係冇試過
後果係點？

「拯救香港」高鐵魔法之旅之『備戰篇』

- 分享自 LIHKG 討論區 help pin

冇左SPD, 個聯合政府仲會存在?

屌你老母！

去轉武漢先再講，冷漠都係排斥

應該屠殺中囯

中國自己教咗三千年都未開化
憑你？

拉

東德血統就是賤，講完。

要佢肯融入先得架! 最pk係佢要所有人跟佢嗰套呢！

請大愛德國接收武漢肺炎病人

玩到個歐盟以為自己可以玩埋中國?

等WARS融入德國
香港就不了

左膠垃圾

SPD佔國會幾多席
唔記得左

根本就行緊極端主義
啲人屌鳩極右主義抬頭時
又唔撚諗下明明係班左膠搞成咁

比中國融入世界？！奶左中共成隻腳再慢慢融囉「得國」，跪低啦屌你

送啲肺炎患者去你到醫囉咁

第三次大戰

你都有份德國

呢件真係賤婦黎
又難民又奶共

快啲開放中國難民（武漢）去德國囉

德國行議會制,執政黨黨魁做總理,每次大選都係肥婆個黨贏

左膠咁大愛 快d親身去武漢視察交流

好似WTO UN world bank咁融入世界？
Merkel你都深受共產毒害 竟然助紂為虐
歐洲做咩事竟然做哂世界病夫

有無德文版嘅中山狼傳畀佢睇吓?

接收肺炎患者。。。。

德國次次都歸錯邊

鞭到佢啪啪聲

個賤婦幾時完任期

支持唔親中就脱歐

默克爾可唔可以去武漢一轉

推

條肥婆要做到幾時

大左膠 唔撚死都冇用

接收武漢難民啦咁

有病毒唔好帶口罩要比病毒入侵先好？

之前收難民果期都有人講過，德國人本身對民族主義有陰影，所以面果浸一定係寧左膠都不右，但係心底裡又真係覺得左膠大愛好撚on9

睇黎德國真係想體驗真正既支蟲風情

德國戰線唔輸得
一輸左中共會用5g 監控全歐洲
到時全部人唔駛旨意去歐洲避開中共
中共會因得到德國同歐盟的血續命多年

大家要用全力向德國施壓

死八婆
柒婆個friend真係好撚煩

痴撚線

咁識做搵人送隻武漢野味佢歎歎

閪女人

等睇德國發現首宗武漢肺炎

擁抱中國肺炎

中國定中共先, 唔好玩言語藝術

接收武漢肺炎大軍未

弱智真係無分國界

世界無排斥佢，佢唔跟規矩係佢問題
講到明玩大白鯊，佢要玩捉依因我點解要同佢玩